# # EquipmentFlags

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**frontal_driver_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**frontal_passenger_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**side_airbags** | **bool** | gibt an ob Fahrzeug Seitenairbags hat oder nicht | [optional] 
**head_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**knee_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**seat_cushion_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**rear_airbag** | **bool** |  | [optional] 
**xenon_headlamps** | **bool** |  | [optional] 
**led_headlamps** | **bool** |  | [optional] 
**fog_headlamps** | **bool** |  | [optional] 
**adaptive_forward_lighting** | **bool** |  | [optional] 
**adaptive_high_beam_system** | **bool** |  | [optional] 
**night_view_assistant** | **bool** |  | [optional] 
**light_sensor** | **bool** |  | [optional] 
**rain_sensor** | **bool** |  | [optional] 
**abs** | **bool** |  | [optional] 
**active_brake_assist** | **bool** |  | [optional] 
**emergency_stop_signaling** | **bool** |  | [optional] 
**autonomous_emergency_braking** | **bool** |  | [optional] 
**esc** | **bool** | elektronische Stabilitätskontrolle | [optional] 
**roll_stability_control** | **bool** |  | [optional] 
**trailer_stability_assist** | **bool** | Anhänger Stabilitätsassistent | [optional] 
**traction_control_system** | **bool** |  | [optional] 
**limited_slip_differential** | **bool** | Sperrdifferential | [optional] 
**blind_spot_monitoring** | **bool** |  | [optional] 
**electronic_damper_regulation** | **bool** |  | [optional] 
**tire_pressure_monitoring_system** | **bool** |  | [optional] 
**cruise_control** | **bool** |  | [optional] 
**intelligent_speed_adaptation** | **bool** |  | [optional] 
**front_distance_monitor** | **bool** |  | [optional] 
**lane_detection_system** | **bool** |  | [optional] 
**lane_departure_prevention** | **bool** |  | [optional] 
**lane_change_assistance** | **bool** |  | [optional] 
**traffic_sign_detection** | **bool** |  | [optional] 
**start_stop_system** | **bool** |  | [optional] 
**hill_hold_control** | **bool** |  | [optional] 
**backup_camera** | **bool** |  | [optional] 
**park_distance_control** | **bool** |  | [optional] 
**intelligent_parking_assist_system** | **bool** |  | [optional] 
**air_conditioning** | **bool** |  | [optional] 
**automatic_air_conditioning** | **bool** |  | [optional] 
**block_heater** | **bool** |  | [optional] 
**stationary_air_conditioning** | **bool** | Klimaanlage | [optional] 
**heated_seats** | **bool** |  | [optional] 
**heated_front_window** | **bool** |  | [optional] 
**power_windows** | **bool** |  | [optional] 
**sunroof** | **bool** |  | [optional] 
**panoramic_roof** | **bool** |  | [optional] 
**leather_upholstery** | **bool** |  | [optional] 
**radio_cd** | **bool** |  | [optional] 
**radio_mp3** | **bool** |  | [optional] 
**navigation_system** | **bool** |  | [optional] 
**body_computer_module** | **bool** |  | [optional] 
**head_up_display** | **bool** |  | [optional] 
**multi_functional_wheel** | **bool** |  | [optional] 
**speakerphone** | **bool** |  | [optional] 
**bluetooth** | **bool** |  | [optional] 
**remote_central_locking** | **bool** |  | [optional] 
**metallic** | **bool** |  | [optional] 
**perleffect** | **bool** |  | [optional] 
**alloy_wheels** | **bool** |  | [optional] 
**sliding_doors_left** | **bool** |  | [optional] 
**sliding_doors_right** | **bool** |  | [optional] 
**dividing_wall** | **bool** |  | [optional] 
**taillift** | **bool** | Hebebühne | [optional] 
**crew_cab** | **bool** | zusätzliche Sitze bzw Sitzbank | [optional] 
**car_alarm** | **bool** |  | [optional] 
**exhaust_particulate_filter** | **bool** |  | [optional] 
**crane** | **bool** | gibt an ob Fahrzeug mit einem Kran ausgestattet ist | [optional] 
**tow_bar** | **bool** |  | [optional] 
**isofix** | **bool** | Isofix | [optional] 
**keylessentry** | **bool** | Keyless Entry | [optional] 
**rangeextender** | **bool** | Range Extender | [optional] 
**ext_powersupply** | **bool** | Anschluss an externe Stromversorgung | [optional] 
**androidcar** | **bool** | Android Auto | [optional] 
**applecarplay** | **bool** | Apple Carplay | [optional] 
**eseatadjustment** | **bool** |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)


